


- crear proyecto yarn init
- yarn add express firebase-admin
- tambien se utiliza parse-body para extraer la parte del cuerpo de solicitud y dotenv para tener las variables de configuracion en un env
- se crear archivo server.js con express

    const express = require('express')
    const cors = require('cors')
    const bodyParser = require('body-parser')
    const config = require('./config/config')

    const app = express()
    const port = 5000
    app.use(bodyParser.json())


    app.get('/', (req, res) =>{
        return res.send("hola")
    })

https://youtu.be/mkn5n8Ws-HE?t=393


$ cd myapp
$ git init

$ git add .
$ git commit -m "my first commit"
Then create (initialize) heroku app with:

$ heroku create YourAppName
Lastly add git remote:

$ heroku git:remote -a YourAppName
Now you can safely deploy your app with:

$ git push heroku master

app.use('/api-docs', function(req, res, next){
    swaggerDocument.host = req.get('host');
    req.swaggerDoc = swaggerDocument;
    next();
}, swaggerUi.serve, swaggerUi.setup());